大家分享下買咗咩聖誕禮物比自己。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

唔買羊仔？

砌左部電腦

冇位放

s碼？

收二手原味底褲

我羊 要唔要cg postcard

咁高科技

cat girl a

全套哈利波特

香水

正野丫

係喎 唔記得咗買嘢氹自己開心添

新iphone

銀包
年年都買

Kawasaki Ninja 400